我屌晒你地全部口號撚老母

撤緊果陣叫乜鳩口號？
後面叫緊行快d，前面同我鳩叫光復香港時代革命？
屌你地留番d氣行同用黎傳指示啦
成撚日掛住自己叫自己口號，唔撚留意身邊環境
唔係唔比叫，但可唔可以睇住環境比較安全先呀？
睇唔睇撚到後面跑緊呀？
你咪覺得邊叫邊跑會跑得快d呀？
真係好撚嬲呀屌晒你地全部老母

要分清楚喇

加油=衝
光復=準備衝
五大=退

類似呢啲pattern

幾撚時有啲咁嘅pattern .... 咩位置都去過，完全唔知有啲咁嘅嘢。成日都撤緊果時有人嗌加油。

就係要set pattern

最前線唔洗盼左盼後

正想講

退緊果陣咁撚大聲

想引敵定點

如果係暗號都冇咁嬲

由其係退到去民居果陣

以為民居好安全？

早前先有單公廁埋伏突襲

問題係你個所謂pattern要有大多數共識先得囉, 我就唔覺有喇

同想講邊退邊開喇叭播願榮光歸香港果d又係唔知乜撚野玩法